點解麥當勞啲shake shake薯條會咁撚快賣完？

剛剛喺麥當勞買個餐諗住加大落蜜糖粉，點知佢話已經賣晒，而家得返辣椒嗰隻味

點解麥當勞啲shake shake薯條會咁撚快賣完？今次做咗一個月都唔夠

因為以前兩隻味咁賣,兩隻都會有人買
而家兩隻味,99.9%人買蜜糖 另1隻太伏

識有個朋友要去台灣讀書之後一次過買左廿包

起碼補返貨做夠一個月吖大佬

錯過入市良機

今日先見到條女係度 shake

我覺得Tabasco 幾好食

對於襯薯條嚟講太酸

因為宜家好多撚樣一次過幾十包咁買
之後po上ig覺得自己好型

因為另一隻味太伏 所以全部都係簡bbq 所以咪咁快冇貨

明買明賣，有咩問題

諗辣椒仔味個撚樣真係腦裝屎咁垃圾既野都做得出

因為蜜糖真係好食啲

吓 辣未好撚正喎

出返紫菜味喇

shake完D薯條淋哂好食咩

比狗食

又賣曬啦屌